文具控 - 講下你用邊支原子筆

uni power tank 0.7

Hi-Tec-C 0.4

想買返支parker 45 全鋼
細個用過，唔知真定假

控乜撚野

用左接近十年

邊個負評

Jetstream
考試必備